# Começando

Este repositório receberá desenvolvimentos aleatórios sobre diversas features que eu achar interessante no frontend

##  Scripts

É um projeto React. Use o script start

### Visualizar

Caso queira visualizar estes e outros de meus projetos sem ter que baixá-los, pode assistir demonstrações no meu canal no youtube:
https://www.youtube.com/channel/UC_K6s6sn9z0Tam-cvwL_mGg